求下大家7點前一齊散！

見唔少手足話想5、6點收工先去買老婆餅
我想講幾句
今次shopping 唔同金鐘
好多人都唔熟元朗地形
而且根據以往經驗
每次都係入黑後先出事
所以天黑對大家係絕對不利
求下大家
如果前綫手足唔肯走
拖又好拉又好點都要夾佢地走
要全部人都平安返屋企好嘛？

買左好西

要返歸開心SHARE做孝子

推

齊上齊落！

又鼓吹散水

咁你想點？等陣你有事，又要成班人去救你

要守夜728啦

自己執生, 想留就留, 唔好次次都叫人散水

留低有咩做？

自己要識走
唔好累人，亦都唔好俾人累

咁一齊10點

728仲有上環集會 追究黑警開槍
大家記得出黎

啱
最緊要唔好落單

自己決定，但唔好玩到咁夜

收工會過黎接你地走 加油

多謝巴打

唔好

我立即屌你老母

未開波就叫人散，我屌你老母咩，要叫散水你去現場叫，陣間啲手足係前線單打獨鬥冇backup送撚哂頭係咪你負責

7點走

鍵盤軍師未開場就叫人散 屌

但我真係Cancel唔到要5點先得閒由港島入來咁可以點算

我唔想做懦夫啊

可唔可以話比我知如果我6點幾先入到來，有咩可以做到唔負累大家

冷靜d
我入緊去
因為元朗入黑真係好撚不利
已經有廢老出刀啦
入黑會點你自己諗